關sir何俊謙又出爾反爾 先接受HK01後上D100泛民大台

口口聲聲鬧泛民係仆街 跟住又要上泛民大台D100

關愛座Hunter: 香港01又露紅底:spin一地兩檢法律上冇問題。只係反對派一味反對

聯合次要敵人打擊主要敵人

HK01 李慧玲 長毛 快必 和平集會 叫口號 中國移動 淘寶 中山教書

多謝關sir同所有人証明港獨撚只係泛民唔要既政治廚餘
泛民覺得你有價值想利用你 馬上去搖頭擺尾

喂呀！

無記錯關蛇好似屌過長毛話佢係長毛賊，成日入錢入錢入錢

咁憎佢當面有無屌柒佢先

搵食姐

咁咪好囉 港獨派同舐共泛民合作

一家親 溫馨到呢

支持關sir接班長毛 做人血二號

不嬲都話呢班係偽獨派講獨派。自己又唔夠人疊馬又要吹到香港獨立咁撚激
無market無人信你果套咪要痴泛民囉
但係痴泛民又要扮撚晒嘢，遊行又要隔一兩條街，一時又屌下泛民做D仆街野
咁算點先

關蛇又倒自己米

你地質疑關蛇 你地係五毛!

係child登過千支持，平時幫關蛇打晒飛機既威脅的巨龍 GDPeal重要關頭全部缺席
唔痴建制b隊邊夠疊馬姐

GP Deal聲稱有去

建制B隊同C隊匯合，場面好L壯觀。

所謂飯民幫手都比唔番學位你
因為飯民只有口講層次

但d100就會拿相宣傳本土飯民大和解呃人含淚投票
再加班議助狗選前7日估領討論區攪事

有事痴泛民，沒事話9泛民，去聽梁天琦聽審話人血饅頭，扼選票，究竟本土派領袖有d人士是否精神分裂